沒有「伕名」只有林夕

你跟香港的距離從不是台灣與香港的里程，那只是一趟機票的距離，你一直都在我們身邊。因此不用自責，不用再做那「內疚怪」

思想是無法被褫奪的，你的「第一生命」並不會因為被伕名而快速消逝。我們會記得你是林夕，不是伕名。
就讓我們一起舉傘一起的撐

仲末睇既唔該你地去睇吓

「佚名」定「伕名」？

Sor 自膠
佚名